今日罷工, 但一陣冇車點去集會?

想問下一陣點走集會?

1點點會仲冇車

自己果區